香港邊到有檳榔買?

九龍城泰國舖

唔好食咁多喇

錢大媽

好難食wo ching....

藥材舖